Everynight thinking of you and facing loneliness

X japan啲歌好能正

唔覺 但我想你搵到伯樂 所以幫推哦😣

but when you feel sadness
never can i stay with you

Crucify my love

me too
why not text me?